停一停 咪比怒火衝昏頭腦

冷靜聽我依個p牌仔講幾句先好無，唔啱聽就負皮、不推文cm屌我再上一頁。

首先搞清楚先，以我認知機場集會嘅原意係:
1 做文宣引起外界關注，令外界見到我地處於不人道局勢同被打壓嘅情況
2 和理非表達不滿嘅場合
3 多人集合令到航班自動延誤或取消

爭取支持係重點之一，因為你重點對象係旅客，唔係香港人。如果係咁，大家就要顧下旅客感受。塞，唔係唔得，唔割，但至起碼同人講返聲sorry同主動幫旅客手解決問題。捉鬼、攻警行為，前者並非主線，後者甚至並不可取。

改進方面
做多啲:
幫旅客手解決問題同為構成不便而道歉、
有人明顯搞事就大叫收皮然後走人、
派文宣單張同嗌下口號、
保持禮貌be humble

做少啲/避免做:
構成不必要衝突/混亂嘅場面(例如搞警察同衝禁區)、
唔好淨係做自己嘢、
圍觀搞事嘅人

大家可以幫手討論下，想為件事好啫我都係，但諗唔到太多改進要點，靠大家了

//我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。//
-節錄自梁天琦致香港人的信

十聲無人應我就收皮！

十

九

八

七

推

六

五

四

三

二

一

零

推!!!

記唔記得天琦講咩啊！